上台搶咪班友真係完全幫唔落

蕭雲整理的時序

首先，現場既大台已經有問有冇人想講野
亦不斷有將支mic交畀唔同既人
係咁既情況下
無啦啦成堆戴住口罩既人衝埋黎，再圍住姚松炎
正常人反應都以為你係想搞事／打人，多過想講野啦係咪呀？

睇番段片

1:00:50~1:00:55 ，果個黑衫男狼死到直情成個人係後面貼實姚松炎 箍住佢上身
之後個女主持開始叫你地做乜打人呀
之後就係集會既人衝哂上黎幫拖
1:01:53，頭先箍人果個黑衫男再一野一拳打落周偉雄到
之後d人先話要捉住佢唔比佢走

學獨聯？

果班連登仔黎

應該唔係啦，似係連登仔即時係網上召集既一班散兵游勇
學獨聯話唔關佢地事

咪老屈我地義士啦 根本係大台d人郁手在先！

屌，班五毛開始火上加油

見個口罩佬講去領事館 誤導左我

畀連登仔水鳩咗出去